小心有人朝早係啲巴士/小巴總站用黑油噴巴士小巴擋風玻璃，咁樣會令到好多人返唔到工架，黑警又好難捉

唔好咁做呀，大家都要返工架

小巴好啦
巴士唔好搞

講咗唔搞巴士
拉

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌，唔好比手足既血白流

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！